(感動) 有個中國人幫我地發聲，佢叫周美靈

佢來自西安，31歲，係化學家兼冒險家

美靈因克警射眼事件屌晒鬼

美靈都好鐘意Pepe

美靈每次示威都會參與

當然都食慣催淚煙/彈/劑

點解仲未出解放軍？

美靈從不懼怕維尼

「香港加油」

呢壇嘢係我地欠左聰哥既
聰哥用4年黃金時間幫我地建立起最有noise既美國戰線

另外希望扣左血既巴抗見到咁多人撐我地
會回到少少血

最後麻煩大家upvote呢個reddit post

Push

最新文宣一定要佢 再拎比reddit啲人睇！！！
大家加油！！

要貼喺街影返上reddit

以後畫牆要識畫美靈BB

推

Yessssss

有冇美術爸開發個簡易版美靈

會唔會connect埋cosplay界

香港抗爭可能要10年幫 Trump一齊推翻中共

屌你老尾
超憎

mei 好正
one track mei

我再補充小小

因為mei 設定係中國籍
所以reddit惡攪佢做free Hong Kong icon

Reddit 班創作人講明係想令呢個icon流行普及
總之見列Mei 就聯想起 free Hong Kong
令內地覺得Mei 有政治性 係反動標誌物
然後ban overwatch 去打擊暴雪
及警惕所有奶共既遊戲商

Reddit班友做野好有目的性
唔係話出口氣咁簡單
我地一定要撐

這個世界值得我們努力保護!

美靈有隊友幫拖了， 仲要 Full gear

碌reddit 見到哩個FA 開嘅問答post，啲鬼佬睇到黑警暴行都好撚嬲，大家可以幫手upvote 同comment下

共享單車rains from above

push

我都畫咗
歡迎轉貼歡迎印嘢拎去用
印文宣唔需要Credit我

P.S. 拎官圖大量印文宣小心俾人告侵權，共雪一定做得出。

可以幫你博去reddit喺

721

咁不如整埋攔路豬都係full gear

轉去Reddit

連鬼佬都嬲
一諗起身邊仲有D好朋友呢個幾月啞哂咁
真係唔識講
心淡

會唔會出隻新角取代mei 叫中

Reddit班人好勁

美靈BB

笑撚到我

腦裡面已經出哂個畫面

Youtuber Philip DeFranco 講咗咁多次香港無人講多謝

多謝聰哥
多謝小美

推爆佢

如果個個新移民都好似佢咁米好囉

connect埋overwatch班支那閪就冇得打overwat h喇

推！

聰哥

聰哥多謝你！！！

Pish

聰哥多謝你
Endless respect

好彩你解釋下，我唔係玩開ow 真係唔知

推 勇武絲打美靈！

聰哥
真係兄弟爬山

推 最新文宣！！！文宣組請預備

推！！！！

多謝

聰哥呢壇嘢交個世界波出黎

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

你好撚毒

外國文宣要係香港流傳，請放係ig同fb度

支那有咩反應

pushhh

美靈要遍佈香港！

Diu好靚 我要帶口罩

屌 無玩開overwatch 真係以為有條女叫周美靈

凍住不許走

推爆暴雪

我愛你地

冇打過，推左先

Mei

1

要人啊 要設計師啊

(國際戰線) 徵求文宣組-設計&文宣方向小組

幫推

小美支持香港對抗極權

我哋嘅努力世界係見到

機動武鬥傳 用香港做背景，可能都適合做文宣

凍住 不許走

要翻牆玩overwatch了

[和理非請入] [美國戰線] [各區連儂牆] 國際WE-CONNECT 最新文宣 Overwatch Mei 小美

聰哥
唔止4年 係一極個職業生涯....

冇玩 唔識
But support

upvoted!

好勁

美靈

原來係咁 屌 要痴到周街都係

唔可以人哋撐我哋，我哋就乜都唔做

一齊支持mei

p

小美thicc af

香港人！反抗

要張啲圖放去百度 Search到嘅網咁先叫做打入中國
而家只係我地圍爐自high

屌好地獄

高汁

tui

做乜鳩

推比大家見到

connect tracer

ok

有聲

佢台詞係Our world is worth fighting for

stand with Hong Kong

冰柱笑咗

笑撚死

仲出大絕同謝振中講凍住，不許走！

要喺牆度畫，越多越好

支那好多人玩overwatch，一定work

推! 段Reddit好感動啊!!

好靚 多謝你

正

推！
A-mei-zing~~~

原來佢就係大台屌你老母

thanks

大家睇埋呢條 YouTube video, 刷 views and likes

尋晚真係成個reddit 都係佢

17歲手足

真真正正嘅Justice rains from above.

good idea push

肥婆mei

Twitter戰線加油

The World could always use more heroes unless you support the Hong Kong protests

Mei!!!!

呢張應該啱香港口味

文宣

推！！！！！！

Mei push

冰牆擋唔到車

4年

自推 要Post去中國search到嘅網站啊

美靈大髀好粗

Link up the cosplayer